【抗暴之戰】陳健波：若年輕人冀一國兩制超過50年 應向中國展現香港價值

保險界立法會議員陳健波今日出席「亞洲保險論壇2019」，他指，港人應善用香港的良好形象及完善司法的制度，透過保險業服務14億中國人。他強調，並非指中國大陸的司法制度不值得信任。

陳健波表示，香港的經濟發展應與中國互惠互利，不可只考量香港，單單是大灣區已經比香港大51倍。他又提醒年輕人若希望「一國兩制」可以延長至超過50年，應努力向中國展現香港獨有的價值。假如年輕人一味反抗，只會令中國認為香港人正在破壞「同一個國家」的道理。呼籲年輕人學習與中國一同分享經濟成果。

陳健波又表示，香港與中國互相推動各自的保險業務發展，外資欲投身香港的保險業，必先在中國投資50億美元，繼而獲發「入場券」。

香港科技大學工商管理學院兼任教授及財經事務及庫務局前局長陳家強認為，大灣區的連接很重要，應以香港作為重心去建構美好的中國。他透露有份任教的香港科技大學已經在中國建立龐大的校舍，透過高等學府可加強兩地人與人的聯繫。陳健波指，現時香港有不少人願將子女送到中國讀書，他笑言很高興科大在中國有校舍，方便他的孫兒女日後到當地學習。

陳健波透露曾到阿里巴巴廣州的分部，見識到阿里的大數據。他認為，本港的保險業界可在未來用同一技術將客戶的個人資料收集在大數據內，並直接在系統中對客人進行風險評估，但是他笑言所有資料均被操控挺可怕。

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

你地展現左廿幾年啦，無撚用呀，當香港condom炸

分清莊閑未
若支共冀一國兩制超過50年
應向香港年輕人展現中國價值

我哋要一國一制喎。

on9
香港冇價值架，我要一國一制

我要攬炒

我要全面擁抱中國
若中國想繼續利用香港 應向世界展現誠意

服事中國人不了

不嬲佢哋都唔識分

仲20年，而家就一國一制，夠膽嘅話

屌你我地想一國一制呀
快撚d啦

展示香港價值：無共之城

做緊

攬炒正正能展現香港價值

攬炒 兩個字咁難明咩

你想延續一國兩制？
問咗你主人未呀

應該想導啲藍絲去

香港既價值就係比支共攞美金 吸外資
我地仲要證明d咩

咁咪收番做一國一制囉，唔敢呀

只有兩國 才有兩制

邊個莊邊個閒分清楚啦

喺香港都被班狗打到咁甘，返大灣區被大屠殺呀？

共產黨係唔見棺材唔下跪㗎
只有展現實力5大訴求決一不可

冀中國滅亡就係
日日係到靠嚇
大人都識相處唔嚟就離婚
堂堂一嗰國家就成熟啲啦
早日分手大家都好

呢條契弟最明白，若香港變成一個中國城巿，佢口中嘅收皮期，即時變成乞米奇。

挑！一陣中共仆到去同英美再簽續約！攪個《中英美聯合再聲明》。

“透過保險業去服務14億中國人”
睇完真係笑左
個個要你賠我都諗唔到你有咩賠得起
真係出事（瘟疫）有排賠
假出事你查唔到又夠你賠

強姦受害人應展現身體價值

成班香港垃圾agent一心賣港為人民幣服務

收到

D藍絲最撚鍾意就話美國無利益撚會幫你香港咩
27年後2047香港就係支共嘅一部分
美國會用呢27年建立一個新嘅貿易港丫，定係依家幫香港繼續搵錢？

我地依家就係要美國取消香港關係法同取消獨立關稅區
香港人過得唔好，你支共都要捱貴稅，無得換美金

張健波你含撚啦

同個女人自動擘大俾強姦犯強姦有咩分別

而家擺明大陸靠香港啦，重要我地收手你都on9,有種咪一國一際到時大家咪番屋企

一國一制 或 獨立！

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

50年後中共仲係到 你班狗官未死先再講

On9
大大個澳門喺到你當我盲定白痴

中共政權此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。中共政權任何企圖干預香港內政、阻礙香港發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。中共政權如果一意孤行，堅持妄議及干涉香港內政，最終必將搬起石頭砸自己的腳。

我們敦促中共政權懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！中共政權有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。香港人民堅決反對中共政權妄議及干涉香港內政的行為。我們敦促中共政權在香港問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再幹涉香港內政。任何妄圖否定香港民主自由發展、挑撥自由世界和香港人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！

你老婆就服務14億人

講個笑話：一國兩制

一國兩制一早葬送係你班人手上

做人由頭到腳都咁冇尊嚴 究竟係食咩大

努力向中國展現香港獨有的價值
呼籲年輕人學習與中國一同分享經濟成果
我屌你啦 我既成果憑乜野要同上面班仚家剷分享啊

國師：永續基本法

屌啊 依家反抗都唔得啊？
俾人強姦仲要享受下 會更好過？
食左屎講得出呢d 說話？

你向全世界應撚承咗嘅嘢
要全世界向你證明值得去信守承諾？
你等美國制裁啦收成閪

呢啲人淨係識得掛住自己嘅利益

要證明俾個強姦犯睇你個閪係臭
佢就唔會姦你
不過講到明佢係強姦犯
點會有閪唔屌